# InventarioFWOC

Desarrollo de sistema web utilizando tecnologías como: DotNet Core, Entity
Framework, Bootstrap, Postgresql, Git Extension GitLab, GIt

Lenguajes de programación usados: C#, JavaScript, HTML, CSS, SQL.

Manejo de herramientas: Visual Studio 2019 Comm
ss
cambio